var videoWallData = [{"title":"Damad\u0131n arkada\u015flar\u0131ndan ilgin\u00e7 tak\u0131: \"Orijinal ve sens\u00f6r\u00fc bile \u00fczerinde\"","description":" Adana\u2019da bir d\u00fc\u011f\u00fcnde damada, kendisi gibi tamirci olan arkada\u015flar\u0131 5 bin TL de\u011ferinde \"Kataliz\u00f6r\" takt\u0131. Salondakiler bu anlara g\u00fcl\u00fcmserken, \"Orijinal ve sens\u00f6r\u00fc bile \u00fczerinde\" diyen damat da hediyeye te\u015fekk\u00fcr etti.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210848\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/damadin-arkadaslari-herkesi-sasirtti-dugunde-altin-yerine-bunu-taktilar-orijinal-ve-sensoru-bile-uzerinde-110107159863","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818329\/17818329-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159863&config[item_category]=&config[item_title]=RGFtYWTEsW4gYXJrYWRhxZ9sYXLEsW5kYW4gaWxnaW7DpyB0YWvEsTogIk9yaWppbmFsIHZlIHNlbnPDtnLDvCBiaWxlIMO8emVyaW5kZSI%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk4NjMmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=19e878e72966d78e500b595f013a5648"},{"title":"Yer: Diyarbak\u0131r! Y\u0131k\u0131m s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u00f6kt\u00fc... O anlar kamerada","description":"Diyarbak\u0131r'da deprem sonras\u0131 tahliye edilen 8 katl\u0131 bina, y\u0131k\u0131m s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u00f6kt\u00fc. O anlar, cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210846\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/diyarbakir-da-8-katli-bina-yikim-sirasinda-coktu-o-anlar-kamerada-110107159831","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816892\/17816892-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159831&config[item_category]=&config[item_title]=WWVyOiBEaXlhcmJha8SxciEgWcSxa8SxbSBzxLFyYXPEsW5kYSDDp8O2a3TDvC4uLiBPIGFubGFyIGthbWVyYWRh&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk4MzEmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=aed4552c3c54394f0c36f7a162481132"},{"title":"\u0130\u015f makinas\u0131n\u0131n tek darbesiyle yerle bir oldu! O anlar b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","description":"Depremin vurdu\u011fu Hatay\u2019da i\u015f makinas\u0131n\u0131n m\u00fcdahalesiyle 2 a\u011f\u0131r hasarl\u0131 binan\u0131n i\u015f makinesinin darbesiyle y\u0131k\u0131lma anlar\u0131 kameralara yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210787\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/is-makinasinin-darbesiyle-binanin-yikilma-anlari-goruntulendi-110107159709","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17811864\/17811864-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159709&config[item_category]=&config[item_title]=xLDFnyBtYWtpbmFzxLFuxLFuIHRlayBkYXJiZXNpeWxlIHllcmxlIGJpciBvbGR1ISBPIGFubGFyIGLDtnlsZSBnw7Zyw7xudMO8bGVuZGk%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk3MDkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=f3caba27ac30e4de7ac4db6c113563df"},{"title":"Su alt\u0131nda s\u00fcrpriz teklif! O anlar kamerada","description":"Mu\u011fla'n\u0131n Bodrum il\u00e7esinde, Kemal Aslan isimli ki\u015fi, k\u0131z arkada\u015f\u0131na su alt\u0131nda evlilik teklifi etti. O anlar su alt\u0131 kameras\u0131yla g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210828\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/su-altinda-surpriz-teklif-o-anlar-kamerada-110107159817","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814051\/17814051-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159817&config[item_category]=&config[item_title]=U3UgYWx0xLFuZGEgc8O8cnByaXogdGVrbGlmISBPIGFubGFyIGthbWVyYWRh&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk4MTcmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=90023373be7bfb771e7d650544ed6847"},{"title":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler pes dedirtti! Adeta kazaya davetiye \u00e7\u0131kard\u0131","description":"Eski\u015fehir\u2019de bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc, otomobilinde ta\u015f\u0131mak istedi\u011fi y\u00fck\u00fc arac\u0131na s\u0131\u011fd\u0131ramay\u0131nca kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k \u015fekilde yolculuk ederek adeta kazaya davetiye \u00e7\u0131kard\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210726\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yer-eskisehir-goruntuler-pes-dedirtti-adeta-kazaya-davetiye-cikardi-110107159569","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17807746\/17807746-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159569&config[item_category]=&config[item_title]=R8O2csO8bnTDvGxlciBwZXMgZGVkaXJ0dGkhIEFkZXRhIGthemF5YSBkYXZldGl5ZSDDp8Sxa2FyZMSx&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk1NjkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=0ebf34d57a65508b308a4e03f9e6ecb8"},{"title":"\u015eoke eden anlar! Yan yana dizildiler...","description":"Trabzon\u2019un Of il\u00e7esinde bir d\u00fc\u011f\u00fcnde yan yana dizilerek silahlar\u0131 ate\u015fleyen 7 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210700\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yan-yana-dizildiler-pes-pese-silahlari-ateslediler-o-anlar-kamerada-110107159539","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17805921\/17805921-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159539&config[item_category]=&config[item_title]=xZ5va2UgZWRlbiBhbmxhciEgWWFuIHlhbmEgZGl6aWxkaWxlci4uLg%3D%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTk1MzkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=13df6af5f5490c2c79fb40fe4b228d19"},{"title":"\u0130lgin\u00e7 anlar! Yar\u0131s\u0131 y\u0131k\u0131ld\u0131, yar\u0131s\u0131 ayakta kald\u0131","description":"Depremin vurdu\u011fu Hatay\u2019da i\u015f makinas\u0131n\u0131n m\u00fcdahalesiyle 10 katl\u0131 binan\u0131n yar\u0131s\u0131n\u0131n y\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131, yar\u0131s\u0131n\u0131n ayakta kald\u0131\u011f\u0131 anlar kameralara yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210628\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/hatay-da-yikim-esnasinda-ilginc-anlar-yarisi-yikildi-yarisi-ayakta-kaldi-110107159371","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17800415\/17800415-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159371&config[item_category]=&config[item_title]=xLBsZ2luw6cgYW5sYXIhIFlhcsSxc8SxIHnEsWvEsWxkxLEsIHlhcsSxc8SxIGF5YWt0YSBrYWxkxLE%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTkzNzEmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=bb707f6abb363dd70574b954d32caeed"},{"title":"Korkun\u00e7 olay! 7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk bir an da yola f\u0131rlay\u0131nca... O anlar kamerada","description":"Trabzon\u2019un Yomra il\u00e7esinde bir motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fa \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210583\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/korkunc-an-motosiklet-7-yasindaki-cocuga-boyle-carpti-110107159261","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17797442\/17797442-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159261&config[item_category]=&config[item_title]=S29ya3Vuw6cgb2xheSEgNyB5YcWfxLFuZGFraSDDp29jdWsgYmlyIGFuIGRhIHlvbGEgZsSxcmxhecSxbmNhLi4uIE8gYW5sYXIga2FtZXJhZGE%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTkyNjEmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=0ba4b2672ca77c7cb2b409f73eb77d2a"},{"title":"Yem olmaktan b\u00f6yle kurtuldu! \u0130lgin\u00e7 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc","description":"Elaz\u0131\u011f'da kediyle farenin kovalamacas\u0131 cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131. Fare, kediye yem olmaktan \u00f6l\u00fc taklidi yaparak kurtuldu.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210550\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/kediye-yem-olmak-istemeyen-fare-olu-taklidi-yaparak-kurtuldu-ilginc-anlar-buyuk-ilgi-gordu-110107159223","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17795524\/17795524-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159223&config[item_category]=&config[item_title]=WWVtIG9sbWFrdGFuIGLDtnlsZSBrdXJ0dWxkdSEgxLBsZ2luw6cgZ8O2csO8bnTDvGxlciBiw7x5w7xrIGlsZ2kgZ8O2cmTDvA%3D%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTkyMjMmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=84718e1d1eb55e066973fdc0547a1203"},{"title":"Y\u00fcrekleri \u0131s\u0131tan g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! Kontrol s\u0131ras\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131lar","description":"G\u00f6\u00e7 yolunda olan kara \u00e7aylak ku\u015fu yorgun d\u00fc\u015ft\u00fc. Av koruma kontrol\u00fcnde olan ekip, \u015fi\u015feyle su i\u00e7irdikleri ku\u015fu yeniden do\u011faya sald\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210522\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yurekleri-isitan-goruntu-goc-sirasinda-yorgun-dusen-kara-caylaga-siseyle-su-icirildi-110107159109","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17792915\/17792915-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159109&config[item_category]=&config[item_title]=WcO8cmVrbGVyaSDEsXPEsXRhbiBnw7Zyw7xudMO8ISBLb250cm9sIHPEsXJhc8SxbmRhIGthcsWfxLFsYcWfdMSxbGFy&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTkxMDkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=02283dfb7ae03449c1dcec46a4bafc39"},{"title":"Market sahibi b\u00fcy\u00fck \u015fok ya\u015fad\u0131! Arkada\u015f\u0131yla birlikte gelip... \u0130\u015fte o anlar","description":"Esenyurt\u2019ta kimli\u011fi belirsiz \u015fah\u0131s, market sahibinin kasada olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 f\u0131rsat bilerek \u015farjda b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f telefonu \u00e7ald\u0131. Olay sonras\u0131 h\u0131rs\u0131z, etraf\u0131 g\u00f6zetleyen arkada\u015f\u0131 ile birlikte kay\u0131plara kar\u0131\u015f\u0131rken ya\u015fanan h\u0131rs\u0131zl\u0131k anlar\u0131 ise g\u00fcvenlik kameras\u0131na saniye saniye yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210487\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/market-sahibi-buyuk-sok-yasadi-masanin-uzerindeki-telefonu-boyle-caldi-110107159051","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17790298\/17790298-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7159051&config[item_category]=&config[item_title]=TWFya2V0IHNhaGliaSBiw7x5w7xrIMWfb2sgeWHFn2FkxLEhIEFya2FkYcWfxLF5bGEgYmlybGlrdGUgZ2VsaXAuLi4gxLDFn3RlIG8gYW5sYXI%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTkwNTEmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=efe0450cea6db348b1d63a084f88eb26"},{"title":"Bir anda ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! G\u00f6r\u00fcnce hemen cep telefonuna sar\u0131l\u0131p kayda ald\u0131","description":"Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 Do\u011fu Karadeniz'de hortum olu\u015ftu.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210367\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/samsun-da-ortaya-cikan-hortum-boyle-goruntulendi-110107158901","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17785551\/17785551-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158901&config[item_category]=&config[item_title]=QmlyIGFuZGEgb3J0YXlhIMOnxLFrdMSxISBHw7Zyw7xuY2UgaGVtZW4gY2VwIHRlbGVmb251bmEgc2FyxLFsxLFwIGtheWRhIGFsZMSx&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg5MDEmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=7405d0a4c797c14ab89d48807ce708b8"},{"title":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \u0130stanbul'dan: G\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131na d\u00f6nd\u00fc! B\u00f6yle seslendi","description":"Sar\u0131yer\u2019de yaban domuzlar\u0131, ormanl\u0131k alanda yiyecek bulamay\u0131nca yol kenar\u0131na kadar inerek \u00e7\u00f6pleri kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. \u015eehir merkezine yak\u0131n bir alanda domuzlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemeyen bir s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn kedi \u00e7a\u011f\u0131r\u0131r gibi, \"Pisi pisi. Gel gel\" demesi g\u00fcld\u00fcrd\u00fc. O anlar ise cep telefonu kameras\u0131na b\u00f6yle yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210359\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/sariyer-de-surucunun-domuz-saskinligi-kamerada-domuzu-pisi-pisi-diyerek-cagirdi-110107158897","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17785126\/17785126-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158897&config[item_category]=&config[item_title]=R8O2csO8bnTDvGxlciDEsHN0YW5idWwnZGFuOiBHw7Zyw7xuY2UgxZ9hxZ9rxLFuYSBkw7ZuZMO8ISBCw7Z5bGUgc2VzbGVuZGk%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg4OTcmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=0b70c88076bbc5d49f05891f72ca03b4"},{"title":"G\u00fcl\u00fcmseten anlar! Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 ay\u0131y\u0131 b\u00f6yle \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","description":"Zonguldak\u2019\u0131n Devrek il\u00e7esinde bozay\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015fan k\u00f6y muhtar\u0131 Mehmet Ergirdi, \u201cGel o\u011flum gel\u201d diye ay\u0131ya seslendi. Kulaklar\u0131n\u0131 havaya diken ay\u0131 ise kendisini \u00e7eken cep telefonuna adeta poz verdikten sonra, ormanl\u0131k alanda g\u00f6zden kayboldu.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210338\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/gulumseten-anlar-karsilastigi-ayiyi-boyle-cagirdi-oglum-gel-110107158805","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17782589\/17782589-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158805&config[item_category]=&config[item_title]=R8O8bMO8bXNldGVuIGFubGFyISBLYXLFn8SxbGHFn3TEscSfxLEgYXnEsXnEsSBiw7Z5bGUgw6dhxJ%2FEsXJkxLE%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg4MDUmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=e3e7b2592de57ef362e7ed871b00149f"},{"title":"Para\u015f\u00fctle u\u00e7ma heyecan\u0131na o da eklendi: Ortaya bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \u00e7\u0131kt\u0131!","description":"Mersin'de tekneden para\u015f\u00fctle u\u00e7an bir ki\u015fi, k\u0131z arkada\u015f\u0131na havada evlilik teklifi etti. Para\u015f\u00fctle u\u00e7ma heyecan\u0131na evlilik teklifi heyecan\u0131 da eklenince ortaya g\u00fczel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \u00e7\u0131kt\u0131. ","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210334\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/parasutle-ucma-heyecanina-evlilik-teklifi-heyecani-da-eklendi-ortaya-bu-goruntuler-cikti-110107158757","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17781016\/17781016-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158757&config[item_category]=&config[item_title]=UGFyYcWfw7x0bGUgdcOnbWEgaGV5ZWNhbsSxbmEgbyBkYSBla2xlbmRpOiBPcnRheWEgYnUgZ8O2csO8bnTDvGxlciDDp8Sxa3TEsSE%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg3NTcmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=801ee4dd455b8af90428dcea3fb23c8f"},{"title":"Nesli tehlike alt\u0131nda: B\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi! \"Bu kadar yak\u0131ndan...\"","description":"\u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131'nda 25 y\u0131ld\u0131r z\u0131pk\u0131nla bal\u0131k avc\u0131l\u0131\u011f\u0131 yapan ve daha \u00f6nce ters y\u00fczen yunusu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyen Kerem Atasev'in kameras\u0131na bu kez nesli t\u00fckenmekte olan \"stenella coeruleoalba\" t\u00fcr\u00fcndeki \u00e7izgili yunus yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210314\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/canakkaleli-zipkincinin-kamerasina-nesli-tehlike-altinda-olan-cizgili-yunus-takildi-110107158689","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17778262\/17778262-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158689&config[item_category]=&config[item_title]=TmVzbGkgdGVobGlrZSBhbHTEsW5kYTogQsO2eWxlIGfDtnLDvG50w7xsZWRpISAiQnUga2FkYXIgeWFrxLFuZGFuLi4uIg%3D%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg2ODkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=dbd1530eef497760e7bbe159f8e9e180"},{"title":"\u00d6l\u00fcmle burun buruna geldi! O anlar saniye saniye kamerada","description":"K\u0131r\u0131kkale'de ya\u015fanan trafik kazalar\u0131, Kent G\u00fcvenlik Y\u00f6netim Sistemi (KGYS) kameralar\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde, otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 yaya ise yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7mek isterken \u00f6l\u00fcmden d\u00f6nd\u00fc.\r\n","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210224\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yolun-karsisina-gecmek-isterken-olumden-dondu-o-anlar-kamerada-110107158579","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17773912\/17773912-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158579&config[item_category]=&config[item_title]=w5Zsw7xtbGUgYnVydW4gYnVydW5hIGdlbGRpISBPIGFubGFyIHNhbml5ZSBzYW5peWUga2FtZXJhZGE%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg1NzkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=c8e516ff8b83c93aaf7b8c4009b2a539"},{"title":"Tehlikeli yolculuk! G\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez cep telefonuna sar\u0131l\u0131p anbean g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi","description":"Diyarbak\u0131r\u2019da plakas\u0131z kamyonun, kasas\u0131nda yanan a\u011fa\u00e7 dallar\u0131yla trafikte ilerleyip, \u00e7\u0131kan dumanlar\u0131n di\u011fer s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin g\u00f6r\u00fc\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131 olumsuz etkiledi\u011fi anlar, cep telefonu kameras\u0131yla g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210203\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/kamyonun-kasasinda-yanan-agac-dallariyla-ilerlemesi-kamerada-110107158519","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17768769\/17768769-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158519&config[item_category]=&config[item_title]=VGVobGlrZWxpIHlvbGN1bHVrISBHw7Zyw7xyIGfDtnJtZXogY2VwIHRlbGVmb251bmEgc2FyxLFsxLFwIGFuYmVhbiBnw7Zyw7xudMO8bGVkaQ%3D%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg1MTkmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=ddf4b640b706d778663ae5a621f150f2"},{"title":"Videosu sosyal medyada ilgi oda\u011f\u0131 olan ke\u00e7i! \"Ne zaman susasa...\"","description":"Osmaniye'nin Kadirli il\u00e7esinde susayan ke\u00e7inin \u00e7e\u015fmeyi ba\u015f\u0131yla a\u00e7\u0131p akan musluktan su i\u00e7mesine dair video sosyal medyada ilgi oda\u011f\u0131 oldu. Ke\u00e7inin sahibi Co\u015fkun S\u00f6nmez, \"Birka\u00e7 ayd\u0131r dikkat ediyorum, ke\u00e7imiz ne zaman susasa bu \u015fekilde gelip kendisi \u00e7e\u015fmeyi a\u00e7arak su i\u00e7iyor\" ifadelerini kulland\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210162\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/videosu-sosyal-medyada-ilgi-odagi-olan-keci-birkac-aydir-dikkat-ediyorum-ne-zaman-susasa-110107158417","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17768847\/17768847-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158417&config[item_category]=&config[item_title]=VmlkZW9zdSBzb3N5YWwgbWVkeWFkYSBpbGdpIG9kYcSfxLEgb2xhbiBrZcOnaSEgIk5lIHphbWFuIHN1c2FzYS4uLiI%3D&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTg0MTcmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=9806936c2a6908348e00a354a29e98f5"},{"title":"7 katl\u0131 bina yerle bir oldu! Panik i\u00e7inde ka\u00e7\u0131\u015f b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","description":"Depremin vurdu\u011fu Hatay\u2019da 7 katl\u0131 binan\u0131n y\u0131k\u0131m\u0131 esnas\u0131nda bir vatanda\u015f\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 panik kameraya yans\u0131d\u0131.","videoSrc":"https:\/\/www.mynet.com\/tv\/embed\/8210070\/","url":"https:\/\/www.mynet.com\/hatay-da-7-katli-bina-yerle-bir-oldu-o-sirada-panik-yasayan-bir-kisi-boyle-goruntulendi-110107158177","service_id":4,"thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17760147\/17760147-150x84.jpg","blockAds":false,"config_string":"config[service]=haber&config[moderation]=1&config[closed_new_comment]=0&config[item_url]=&config[item_id]=7158177&config[item_category]=&config[item_title]=NyBrYXRsxLEgYmluYSB5ZXJsZSBiaXIgb2xkdSEgUGFuaWsgacOnaW5kZSBrYcOnxLHFnyBiw7Z5bGUgZ8O2csO8bnTDvGxlbmRp&config[profile]=0&config[share_email]=1&config[share_fb]=1&config[share_tw]=1&config[profile_pattern]=L3Byb2ZpbC97VVNFUn0%3D&config[pagination]=1&config[pagination_pattern]=aHR0cHM6Ly95b3J1bS5teW5ldC5jb20vY2xpZW50LnBocD9pdGVtX2lkPTcxNTgxNzcmcGFnZT17UEFHRX0%3D&config[comment_per_page]=3&config[page]=1&config[reply_count]=10&config[title]=Okuyucu+Yorumlar%C4%B1&config[super_admin_user]=webolizer%2Ctest13nisan&config[hash]=79491c09051d64085857a3b077ef9162"}];

    mynetReady(function () {
        $("a.videoWallTrigger").click(function (event) {
            window.setEvent('anasayfa-gunun-videosu', 'click','gunun-videosu');
            event.preventDefault();
            videoWall.setOptions({
                items: videoWallData
            }).open();
        }).bind('contextmenu', function(e) {
            return false;
        });
    });