mynetReady(function(){
            var anaManset = jQuery("#carousel-ana-manset");
            anaManset.myCarousel({
                ptoplam: 3,
                toplamsayfa: 3,
                habersayisi: 20,
                autoPlay: false,
                templated: false,
                secretLoadItems: 2,
                debug: false,
                callbackAction: function (psayfa) {
                    jQuery("#carousel-1 a").removeClass("select");
                    jQuery(".page" + psayfa).addClass("select");
                },
                items: [{"sira":1,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819795\/17819795-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/16902791\/16902791-50x50.jpg","title":"Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015fer mi y\u00fckselir mi?","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/altin-fiyatlari-duser-mi-yukselir-mi-islam-memis-asil-fiyatlama-o-zaman-baslayacak-dedi-beklentimizden-once-o-seviyeye-gelecek\/471217\/","target":"_blank","pli_id":53302205,"pli_created":1697431598,"listContainerAttributes":""},{"sira":2,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819815\/17819815-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819808\/17819808-50x50.jpg","title":"Tanju \u00d6zcan'dan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e destek","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/ozgur-ozel-bana-kalsa-evimde-yatiririm-dedi-tanju-ozcan-dan-destek-mesaji-geldi-110107159931","target":"_blank","pli_id":53302229,"pli_created":1697432956,"listContainerAttributes":""},{"sira":3,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819797\/17819797-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819794\/17819794-50x50.jpg","title":"Erkan Can kaza yapt\u0131! \"Kanunu biliyorum\" deyip itiraf etti","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/erkan-can-alkollu-arac-kullanip-kaza-yapti-kanunu-biliyorum-dedi-479786-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302211,"pli_created":1697431775,"listContainerAttributes":""},{"sira":4,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819743\/17819743-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819742\/17819742-50x50.jpg","title":"\u0130stanbul'da kiralar ald\u0131 ba\u015f\u0131n\u0131 gitti! 5 y\u0131lda y\u00fczde 843 artt\u0131: \u0130\u015fte kiralar\u0131n en pahal\u0131 ve en ucuz oldu\u011fu il\u00e7eler.... ","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/istanbul-da-kiralar-aldi-basini-gitti-5-yilda-yuzde-843-artti-iste-kiralarin-en-pahali-ve-en-ucuz-oldugu-ilceler\/471213\/","target":"_blank","pli_id":53302163,"pli_created":1697429645,"listContainerAttributes":""},{"sira":5,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819631\/17819631-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819621\/17819621-50x50.jpg","title":"AVM'de korkun\u00e7 olay! Omuzuna \u00e7arpt\u0131 can\u0131ndan oldu","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/omuz-attin-tartismasi-cinayetle-sonlandi-110107159919","target":"_blank","pli_id":53302127,"pli_created":1697407218,"listContainerAttributes":""},{"sira":6,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819821\/17819821-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819812\/17819812-50x50.jpg","title":"O Ses T\u00fcrkiye \u015fampiyonu T\u00fcrkiye'yi terk etti! Son hali \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/o-ses-turkiye-sampiyonu-emre-sertkaya-turkiye-yi-terk-etti-son-hali-agizlari-acik-birakti-479792-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302238,"pli_created":1697433135,"listContainerAttributes":""},{"sira":7,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819272\/17819272-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819261\/17819261-50x50.jpg","title":"Mersin'de l\u00fcks tekne batt\u0131! 2 ki\u015fi sa\u011f kurtuldu","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/12-metrelik-luks-tekne-firtinada-savrularak-kayaliklara-carpip-batti-2-kisi-sag-olarak-kurtuldu-110107159907","target":"_blank","pli_id":53302067,"pli_created":1697398365,"listContainerAttributes":""},{"sira":8,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819744\/17819744-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17410569\/17410569-50x50.jpg","title":"Zararlar\u0131 saymakla bitmiyor! Canan Karatay uyard\u0131; halsizlik, uykusuzluk ve yorgunlu\u011fun nedeni me\u011fer buymu\u015f","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/zararlari-saymakla-bitmiyor-canan-karatay-uyardi-halsizlik-uykusuzluk-ve-yorgunlugun-nedeni-meger-buymus-110107159925","target":"_blank","pli_id":53302166,"pli_created":1697428643,"listContainerAttributes":""},{"sira":9,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819562\/17819562-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/13232760\/13232760-50x50.jpg","title":"Blinken a\u00e7\u0131klad\u0131: Fla\u015f Refah S\u0131n\u0131r Kap\u0131s\u0131 karar\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/dunyanin-gozu-kulagi-oradaydi-blinken-acikladi-flas-refah-sinir-kapisi-karari-110107159915","target":"_blank","pli_id":53302103,"pli_created":1697405177,"listContainerAttributes":""},{"sira":10,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819606\/17819606-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819607\/17819607-50x50.jpg","title":"Montella: T\u00fcrkiye'nin hocas\u0131 olmaktan gurur duyuyorum!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/a-milli-takim-teknik-direktoru-vincenzo-montella-letonya-galibiyetinin-ardindan-konustu-turkiye-nin-hocasi-olmaktan-gurur-duyuyorum-371058-myspor","target":"_blank","pli_id":53302118,"pli_created":1697406434,"listContainerAttributes":""},{"sira":11,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819546\/17819546-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819475\/17819475-50x50.jpg","title":"\u00c7anakkale'de 10 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuktan ac\u0131 haber! Tarlada...","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/10-yasindaki-cocuktan-aci-haber-tarlada-olu-bulundu-110107159913","target":"_blank","pli_id":53302100,"pli_created":1697403684,"listContainerAttributes":""},{"sira":12,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819133\/17819133-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17763083\/17763083-50x50.jpg","title":"D\u00fczce depremi olas\u0131 Marmara depremini tetikler mi?","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/duzce-depremi-olasi-marmara-depremini-tetikler-mi-naci-gorur-merak-edilen-soruyu-yanitladi-110107159903","target":"_blank","pli_id":53302046,"pli_created":1697394600,"listContainerAttributes":""},{"sira":13,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819055\/17819055-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819026\/17819026-50x50.jpg","title":"Birle\u015fmi\u015f Milletler karargah\u0131 vuruldu! \u0130ki taraf da uyar\u0131ld\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/birlesmis-milletler-karargahi-vuruldu-iki-taraf-da-uyarildi-110107159901","target":"_blank","pli_id":53302034,"pli_created":1697392639,"listContainerAttributes":""},{"sira":14,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812566\/17812566-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812498\/17812498-50x50.jpg","title":"Adidas, Merrell, Salomon, Puma... Att\u0131\u011f\u0131n\u0131z her ad\u0131mda konforu ya\u015fatacak ayakkab\u0131 modellerinde b\u00fcy\u00fck f\u0131rsat","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/adidas-merrell-salomon-puma-attiginiz-her-adimda-konforu-yasatacak-ayakkabi-modellerinde-buyuk-firsat-110107159611","target":"_blank","pli_id":53300957,"pli_created":1697205956,"listContainerAttributes":""},{"sira":15,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818456\/17818456-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818401\/17818401-50x50.jpg","title":"\u00dccretsiz binenler sadece 4 g\u00fcn kullanabilecek: 65 ya\u015f \u00fcst\u00fc de dahil...","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/halk-otobusleriyle-ilgili-kritik-karar-ucretsiz-binenler-sadece-4-gun-kullanabilecek-65-yas-ustu-de-dahil\/471209\/","target":"_blank","pli_id":53301857,"pli_created":1697380936,"listContainerAttributes":""},{"sira":16,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819065\/17819065-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819027\/17819027-50x50.jpg","title":"D\u00fc\u011f\u00fcnde maganda kur\u015funu can ald\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/dugunde-maganda-kursunu-bir-can-daha-aldi-110107159899","target":"_blank","pli_id":53302040,"pli_created":1697392470,"listContainerAttributes":""},{"sira":17,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819338\/17819338-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819299\/17819299-50x50.jpg","title":"Y\u00fczy\u00fczeyken Konu\u015furuz'un gitaristinden \u015fiddet iddias\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/yuzyuzeyken-konusuruz-un-gitaristi-can-tunaboylu-nun-sevgilisine-siddet-uyguladigi-iddiasi-ortaligi-karistirdi-479741-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302076,"pli_created":1697399838,"listContainerAttributes":""},{"sira":18,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818138\/17818138-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817891\/17817891-50x50.jpg","title":"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu \u015fimdiden uyard\u0131: O isimlerin \u00fcst\u00fcn\u00fc \u00e7izecek","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kilicdaroglu-simdiden-uyardi-o-isimlerin-ustunu-cizecek-cok-acik-soyluyorum-kimse-kusura-bakmasin-110107159851","target":"_blank","pli_id":53301803,"pli_created":1697374880,"listContainerAttributes":""},{"sira":19,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818680\/17818680-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818637\/17818637-50x50.jpg","title":"Eni\u015ftesini \u00f6nce darp etti sonra ye\u011feninin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/sokak-ortasinda-vahset-enistesini-13-yasindaki-yegeninin-gozu-onunde-oldurdu-110107159869","target":"_blank","pli_id":53301890,"pli_created":1697383974,"listContainerAttributes":""},{"sira":20,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819561\/17819561-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17784273\/17784273-50x50.jpg","title":"Veda eden yar\u0131\u015fmac\u0131 \u015foke etti! Kimse beklemiyordu","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/masterchef-te-veda-eden-yarismaci-soke-etti-kimse-beklemiyordu-hayaller-yarim-kaldi-479753-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302109,"pli_created":1697405192,"listContainerAttributes":""},{"sira":21,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17819021\/17819021-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818999\/17818999-50x50.jpg","title":"S\u0131la'n\u0131n Kevser Ana's\u0131 son haliyle y\u00fcrek burktu!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/sila-nin-kevser-ana-siydi-yesilcam-in-usta-oyuncusu-fatos-tez-son-haliyle-yurek-burktu-479729-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302019,"pli_created":1697391372,"listContainerAttributes":""},{"sira":22,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817676\/17817676-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817672\/17817672-50x50.jpg","title":"Kad\u0131n yolcuya yumruk at\u0131nca lin\u00e7 ediliyordu","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/metroda-kadin-yolcuya-yumruk-atti-az-kalsin-linc-ediliyordu-110107159847","target":"_blank","pli_id":53301764,"pli_created":1697372611,"listContainerAttributes":""},{"sira":23,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817272\/17817272-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817219\/7b2270726f63657373223a7b2274797065223a22666f637573222c22636f6f7264696e61746573223a7b2278223a222d302e3436222c2279223a22302e3736227d7d7d\/17817219-50x50.jpg","title":"Sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7erken \u00f6\u011frendi! Milyonda bir g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/astsubaylik-basvurusu-yapmak-icin-ankara-ya-gitti-saglik-kontrolunden-gecerken-sans-eseri-hastaligini-ogrendi-milyonda-bir-goruluy-110107159841","target":"_blank","pli_id":53301800,"pli_created":1697368087,"listContainerAttributes":""},{"sira":24,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817848\/17817848-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817751\/17817751-50x50.jpg","title":"Dilan Polat soru\u015fturmas\u0131ndan o fenomen de \u00e7\u0131kt\u0131! A\u011flayarak payla\u015ft\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/dilan-polat-sorusturmasinda-bomba-detay-fenomen-nez-demir-de-gundemde-479699-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53301791,"pli_created":1697373209,"listContainerAttributes":""},{"sira":25,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817049\/17817049-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817076\/17817076-50x50.jpg","title":"Ev sahibi kap\u0131 d\u00fcrb\u00fcn\u00fcnden o anlar\u0131 kaydetti! Fark edince bak\u0131n ne yapt\u0131lar","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/ev-sahibi-kapi-durbununden-o-anlari-kaydetti-fark-edince-bakin-ne-yaptilar-110107159835","target":"_blank","pli_id":53301629,"pli_created":1697365238,"listContainerAttributes":""},{"sira":26,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817273\/17817273-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817258\/17817258-50x50.jpg","title":"Adnan Oktar'\u0131n erkek mankeni \u00fcnl\u00fc ismi b\u00f6yle su\u00e7lam\u0131\u015f! \"Benimle seks...\"","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/erkan-ozerman-fatih-altayli-ya-anlatti-adnan-oktar-in-erkek-mankeninden-olay-suclama-seks-479684-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53301674,"pli_created":1697367185,"listContainerAttributes":""},{"sira":27,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817128\/17817128-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17292811\/17292811-50x50.jpg","title":"Milyonlar zaml\u0131 asgari \u00fccreti beklerken kritik tarih belli oldu!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/milyonlar-zamli-asgari-ucreti-beklerken-kritik-tarih-belli-oldu-sendikalar-ve-bakanlik-bir-araya-geliyor\/471206\/","target":"_blank","pli_id":53301632,"pli_created":1697364805,"listContainerAttributes":""},{"sira":28,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817483\/17817483-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817500\/17817500-50x50.jpg","title":"''Milano'ya d\u00f6nece\u011fiz''","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/icardi-nin-hem-esi-hem-de-menajeri-olan-wanda-nara-dan-aciklama-milano-ya-donecegiz-371039-myspor","target":"_blank","pli_id":53301743,"pli_created":1697370978,"listContainerAttributes":""},{"sira":29,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817367\/17817367-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817301\/17817301-50x50.jpg","title":"K\u00fcrs\u00fcye \u00e7\u0131k\u0131p ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 \u00d6calan'\u0131n posterini a\u00e7t\u0131lar","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/yesil-sol-parti-kongresinde-skandal-goruntu-kursuye-cikip-terorist-basi-ocalan-in-posterinin-actilar-110107159843","target":"_blank","pli_id":53302031,"pli_created":1697368471,"listContainerAttributes":""},{"sira":30,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817667\/17817667-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817671\/17817671-50x50.jpg","title":"''Mezar ta\u015f\u0131n\u0131za ne yazd\u0131rmak isterdiniz?''","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kanser-tedavisi-goren-christoph-daum-a-skandal-soru-mezar-tasiniza-ne-yazdirmak-isterdiniz-371045-myspor","target":"_blank","pli_id":53301761,"pli_created":1697372599,"listContainerAttributes":""},{"sira":31,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816839\/17816839-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816837\/17816837-50x50.jpg","title":"Kimsenin ba\u015f\u0131na gelmesin diye uyard\u0131! Kendi foto\u011fraf\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce alt\u0131nlar\u0131n\u0131 bozdurdu","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kimsenin-basina-gelmesin-diye-uyardi-whatsapp-tan-gelen-mesajda-kimlik-fotografini-goren-doktor-kafasi-karisinca-750-bin-lirasinda-110107159827","target":"_blank","pli_id":53301611,"pli_created":1697361177,"listContainerAttributes":""},{"sira":32,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817402\/17817402-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817418\/17817418-50x50.jpg","title":"Zaniolo'nun avukat\u0131 alaca\u011f\u0131 cezay\u0131 ilk kez a\u00e7\u0131klad\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/zaniolo-nun-avukati-alacagi-cezayi-ilk-kez-acikladi-yasa-disi-bahis-iddialariyla-gundeme-gelmisti-371033-myspor","target":"_blank","pli_id":53301710,"pli_created":1697369630,"listContainerAttributes":""},{"sira":33,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816103\/17816103-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815959\/17815959-50x50.jpg","title":"Diyarbak\u0131r'da 10 milyar TL'lik yat\u0131r\u0131m!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/galeri\/haber\/detay\/ekonomi\/diyarbakir-da-10-milyar-tl-lik-yatirim\/471204\/","target":"_blank","pli_id":53301497,"pli_created":1697353661,"listContainerAttributes":""},{"sira":34,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817683\/17817683-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816030\/17816030-50x50.jpg","title":"Toplu ta\u015f\u0131ma kullananlar dikkat! Kart\u0131n\u0131zdan para \u00e7ekildi\u011finde ruhunuz bile duymayabilir","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/toplu-tasima-kullananlar-dikkat-durup-dururken-kartindan-para-cekildi-cantasinda-pos-cihaziyla-dolasan-hirsiz-insanlari-boyle-soyu-110107159849","target":"_blank","pli_id":53301770,"pli_created":1697372894,"listContainerAttributes":""},{"sira":35,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817369\/17817369-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17817027\/17817027-50x50.jpg","title":"Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan olmay\u0131n! \u00c7ay i\u00e7meden \u00f6nce mutlaka bilmelisiniz","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/tiryakiler-dikkat-sagliginizdan-olmayin-cay-icmeden-once-mutlaka-bilmelisiniz-110107159833","target":"_blank","pli_id":53301698,"pli_created":1697364200,"listContainerAttributes":""},{"sira":36,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816317\/17816317-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816321\/17816321-50x50.jpg","title":"Galatasaray'\u0131 Be\u015fikta\u015f derbisi \u00f6ncesi tela\u015f sard\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/galatasaray-i-besiktas-derbisi-oncesi-telas-sardi-florya-da-oyuncu-kalmadi-371022-myspor","target":"_blank","pli_id":53301536,"pli_created":1697356286,"listContainerAttributes":""},{"sira":37,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818287\/17818287-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17818198\/17818198-50x50.jpg","title":"\"\u015eu anda benim babam varla yok aras\u0131nda\" ","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/56-yasinda-hikayesi-duyanlari-sasirtacak-cinsten-oglu-su-anda-benim-babam-varla-yok-arasinda-110107159857","target":"_blank","pli_id":53301839,"pli_created":1697377000,"listContainerAttributes":""},{"sira":38,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816834\/17816834-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816738\/7b2270726f63657373223a7b2274797065223a22666f637573222c22636f6f7264696e61746573223a7b2278223a222d302e3135222c2279223a22302e3733227d7d7d\/17816738-50x50.jpg","title":"Alt\u0131n\u0131n a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle hareket edemedi","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/yok-artik-dedirten-asiret-dugunu-gelin-altinlarin-agirligi-nedeniyle-hareket-edemedi-yakinlari-yardimina-kostu-110107159825","target":"_blank","pli_id":53301608,"pli_created":1697360928,"listContainerAttributes":""},{"sira":39,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816128\/17816128-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816114\/17816114-50x50.jpg","title":"ABD'li gazete yazd\u0131! \u0130\u015fte \u0130srail'in i\u015fgal plan\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/abd-nin-unlu-gazetelerinden-biri-yazdi-iste-israil-in-isgal-plani-110107159815","target":"_blank","pli_id":53301506,"pli_created":1697354319,"listContainerAttributes":""},{"sira":40,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816380\/17816380-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816395\/17816395-50x50.jpg","title":"Gedson Fernandes'ten Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi talep!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/gedson-fernandes-ten-galatasaray-maci-oncesi-talep-beni-oynat-hocam-371028-myspor","target":"_blank","pli_id":53301557,"pli_created":1697357060,"listContainerAttributes":""},{"sira":41,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816660\/17816660-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816539\/7b2270726f63657373223a7b2274797065223a22666f637573222c22636f6f7264696e61746573223a7b2278223a22302e3032222c2279223a22302e3837227d7d7d\/17816539-50x50.jpg","title":"Birbirlerini b\u0131\u00e7aklad\u0131lar, hi\u00e7bir \u015fey olmam\u0131\u015f gibi al\u0131\u015fveri\u015fe gittiler! ","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/birbirlerini-bicakladilar-hicbir-sey-olmamis-gibi-beraber-alisverise-gittiler-110107159821","target":"_blank","pli_id":53301584,"pli_created":1697358664,"listContainerAttributes":""},{"sira":42,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815783\/17815783-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815772\/17815772-50x50.jpg","title":"E\u011flence d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc korkun\u00e7 kaza: 3 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/dogum-gununu-kutlamislardi-korkunc-kaza-3-olu-1-yarali-110107159799","target":"_blank","pli_id":53301416,"pli_created":1697343472,"listContainerAttributes":""},{"sira":43,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815925\/17815925-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815878\/17815878-50x50.jpg","title":"Haciz sonras\u0131 gelen itiraf\u0131 duyunca inanamad\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/alzheimer-hastasi-adami-bakimevine-yatip-arsasina-el-koydular-duydugu-itirafa-inanamadi-insan-kardesini-mal-icin-oldurur-mu-110107159811","target":"_blank","pli_id":53301668,"pli_created":1697350324,"listContainerAttributes":""},{"sira":44,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815855\/17815855-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815874\/7b2270726f63657373223a7b2274797065223a22666f637573222c22636f6f7264696e61746573223a7b2278223a222d302e3930222c2279223a22302e3133227d7d7d\/17815874-50x50.jpg","title":"K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin y\u0131ld\u0131z\u0131n\u0131n kilolu hali ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! G\u00f6ren tan\u0131yamad\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kizilcik-serbeti-nin-doga-si-sila-turkoglu-nun-eski-hali-ortaya-cikti-goren-taniyamadi-479642-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53301500,"pli_created":1697348716,"listContainerAttributes":""},{"sira":45,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815837\/17815837-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815834\/17815834-50x50.jpg","title":"34 ilde d\u00fc\u011fmeye bas\u0131ld\u0131! 190 ki\u015fi yakaland\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/son-dakika-34-ilde-operasyon-bakan-yerlikaya-narkoguc-u-duyurdu-190-supheli-yakalandi-110107159805","target":"_blank","pli_id":53301443,"pli_created":1697347556,"listContainerAttributes":""},{"sira":46,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814830\/17814830-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814803\/17814803-50x50.jpg","title":"Erbakan h\u00fck\u00fcmete seslendi! \u0130steklerini tek tek s\u0131ralad\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/erbakan-hukumete-seslendi-isteklerini-tek-tek-siraladi-bugunden-tezi-yok-kapatilmali-110107159769","target":"_blank","pli_id":53301290,"pli_created":1697298850,"listContainerAttributes":""},{"sira":47,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816251\/17816251-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816282\/17816282-50x50.jpg","title":"Zaniolo a\u00e7\u0131klamas\u0131! ''Oyuncuyla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck''","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/erden-timur-dan-zaniolo-aciklamasi-oyuncuyla-gorustuk-371019-myspor","target":"_blank","pli_id":53301707,"pli_created":1697355760,"listContainerAttributes":""},{"sira":48,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815342\/17815342-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17758913\/17758913-50x50.jpg","title":"Kerem Akt\u00fcrko\u011flu'ndan Filistin'e destek!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/galatasarayli-kerem-akturkoglu-ndan-filistin-e-destek-konusmaktan-cekinenler-var-ama-371015-myspor","target":"_blank","pli_id":53301458,"pli_created":1697309530,"listContainerAttributes":""},{"sira":49,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815125\/17815125-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815063\/17815063-50x50.jpg","title":"Meteoroloji tarih vererek uyard\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/meteoroloji-tarih-vererek-uyardi-bircok-ilde-etkili-olacak-kuvvetli-yagis-ve-toz-tasinimi-110107159777","target":"_blank","pli_id":53301326,"pli_created":1697304789,"listContainerAttributes":""},{"sira":50,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815197\/17815197-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815141\/17815141-50x50.jpg","title":"Taksici cinayeti! Arac\u0131n\u0131n i\u00e7inde defalarca ate\u015f edilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kocaeli-de-taksici-cinayeti-aracinin-icinde-defalarca-ates-edilerek-olduruldu-110107159779","target":"_blank","pli_id":53301338,"pli_created":1697305630,"listContainerAttributes":""},{"sira":51,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815559\/17815559-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815539\/17815539-50x50.jpg","title":"D\u00fcnya Gazze'den gelen haberlere kilitlenmi\u015fken \u0130ran'dan \u0130srail'e g\u00f6zda\u011f\u0131! \"M\u00fcdahale ederiz...\"","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/dunya-gazze-den-gelen-haberlere-kilitlenmisken-iran-dan-israil-e-gozdagi-mudahale-ederiz-110107159791","target":"_blank","pli_id":53301386,"pli_created":1697318003,"listContainerAttributes":""},{"sira":52,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815132\/17815132-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815104\/17815104-50x50.jpg","title":"Paul Pogba, yolun sonuna geldi!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/paul-pogba-yolun-sonuna-geldi-doping-testleri-pozitif-cikan-yildiz-isim-futbola-veda-ediyor-371012-myspor","target":"_blank","pli_id":53301329,"pli_created":1697304556,"listContainerAttributes":""},{"sira":53,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814505\/17814505-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/13826815\/13826815-50x50.jpg","title":"SON DAK\u0130KA! Bolu'da 4.5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/son-dakika-bolu-da-4-5-buyuklugunde-deprem-110107159757","target":"_blank","pli_id":53301203,"pli_created":1697292884,"listContainerAttributes":""},{"sira":54,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815579\/17815579-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17815577\/17815577-50x50.jpg","title":"Kocaeli'deki d\u00fc\u011f\u00fcnde maganda deh\u015feti! Oyun havas\u0131 oynarken bir anda yere kanlar i\u00e7erisinde yere y\u0131\u011f\u0131ld\u0131...","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/kocaeli-deki-dugunde-maganda-dehseti-oyun-havasi-oynarken-bir-anda-yere-kanlar-icerisinde-yere-yigildi-110107159795","target":"_blank","pli_id":53301392,"pli_created":1697319821,"listContainerAttributes":""},{"sira":55,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814212\/17814212-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814085\/17814085-50x50.jpg","title":"13 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011funun g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/turkiye-nin-kanini-donduran-goruntu-13-yasindaki-cocugunun-gozu-onunde-olduruldu-cinayeti-isleyen-ise-110107159741","target":"_blank","pli_id":53301308,"pli_created":1697290375,"listContainerAttributes":""},{"sira":56,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814300\/17814300-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814299\/17814299-50x50.jpg","title":"Karag\u00fcmr\u00fck'\u00fcn kul\u00fcp m\u00fcd\u00fcr\u00fc, bacana\u011f\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/karagumruk-un-kulup-muduru-yunus-yildiz-bacanagi-tarafindan-olduruldu-8-el-ates-acildi-yarali-sekilde-hastaneye-gitti-ama-371003-myspor","target":"_blank","pli_id":53301191,"pli_created":1697292139,"listContainerAttributes":""},{"sira":57,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814319\/17814319-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814280\/17814280-50x50.jpg","title":"Babas\u0131n\u0131 u\u011furlad\u0131! Son bak\u0131\u015f\u0131 y\u00fcrek da\u011flad\u0131","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/ozge-ozpirincci-babasini-son-yolculuga-ugurladi-son-bakisi-yurek-dagladi-479618-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53301200,"pli_created":1697294609,"listContainerAttributes":""},{"sira":58,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814588\/17814588-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814586\/17814586-50x50.jpg","title":"Sacha Boey, A Milli Tak\u0131m'a m\u0131 se\u00e7ilecek?","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/sacha-boey-a-milli-takim-a-mi-secilecek-vincenzo-montella-surpriz-soruyu-cevapladi-371007-myspor","target":"_blank","pli_id":53301383,"pli_created":1697294366,"listContainerAttributes":""},{"sira":59,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814228\/17814228-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17813519\/17813519-50x50.jpg","title":"Kurak hava safran\u0131 da vurdu: Bu y\u0131l kilosu 250 bin liray\u0131 g\u00f6recek","hasVideo":false,"link":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/kobi\/kurak-hava-safrani-da-vurdu-bu-yil-kilosu-250-bin-lirayi-gorecek\/471203\/","target":"_blank","pli_id":53301140,"pli_created":1697286480,"listContainerAttributes":""},{"sira":60,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814086\/17814086-640x480.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17814091\/17814091-50x50.jpg","title":"UEFA'dan \u0130smail Kartal'a 'men' cezas\u0131!","hasVideo":false,"link":"https:\/\/www.mynet.com\/son-dakika-uefa-dan-fenerbahce-teknik-direktoru-ismail-kartal-a-1-yil-ertelemeli-men-cezasi-371000-myspor","target":"_blank","pli_id":53301353,"pli_created":1697289162,"listContainerAttributes":""}]
            });
            window.carousel1 = anaManset.data('api')
        }, 500);