mynetReady(function () {
                        var carousel3 = jQuery("#carousel-3");
                        carousel3.myCarousel({
                            habersayisi: 8,
                            ptoplam: 1,
                            toplamsayfa: 1,
                            withTitle: true,
                            autoPlay: false,
                            items: [{"sira":1,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816728\/17816728-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17816728\/17816728-192x108.jpg","title":"Ferrarisi ile karakola! \u00dcnl\u00fc isimden olay yorum ","link":"https:\/\/www.mynet.com\/dilan-polat-kirmizi-ferrari-ile-karakola-gitti-nagihan-karadere-dayanamadi-479669-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53302154,"pli_created":1697372411,"listContainerAttributes":""},{"sira":2,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17748297\/17748297-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17748297\/17748297-192x108.jpg","title":"St\u00fcdyo bir anda alev ald\u0131! Ortal\u0131k kar\u0131\u015ft\u0131","link":"https:\/\/www.mynet.com\/masterchef-te-studyo-bir-anda-alev-aldi-ortalik-karisti-479600-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53301002,"pli_created":1697280604,"listContainerAttributes":""},{"sira":3,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812321\/17812321-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812321\/17812321-192x108.jpg","title":"K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti hayran\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Nefret etti\u011fi isim...","link":"https:\/\/www.mynet.com\/edis-de-kizilcik-serbeti-hayrani-cikti-bakin-kimden-nefret-ediyormus-479588-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53300936,"pli_created":1697275491,"listContainerAttributes":""},{"sira":4,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812340\/17812340-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17812340\/17812340-192x108.jpg","title":"36 y\u0131ll\u0131k s\u0131rda yeni detay! Me\u011fer Metin Akp\u0131nar'\u0131n torunlar\u0131 da varm\u0131\u015f","link":"https:\/\/www.mynet.com\/evlilik-disi-2-kizi-oldugu-ortaya-cikmisti-36-yillik-sirda-yeni-detay-meger-metin-akpinar-in-torunlari-da-varmis-479573-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53300834,"pli_created":1697270877,"listContainerAttributes":""},{"sira":5,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17811098\/17811098-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17811098\/17811098-192x108.jpg","title":" 'A\u015fk sarho\u015fu' halleri be\u011feni toplad\u0131","link":"https:\/\/www.mynet.com\/danla-bilic-rapci-sevgilisi-cakal-la-romantik-anlarini-paylasti-ask-sarhosu-halleri-begeni-topladi-479558-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53300804,"pli_created":1697270265,"listContainerAttributes":""},{"sira":6,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17799699\/17799699-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17799699\/17799699-192x108.jpg","title":" Acun Il\u0131cal\u0131'n\u0131n 'erken kalkma' isyan\u0131na Nagihan Karadere'den yan\u0131t: Survivor'da da...","link":"https:\/\/www.mynet.com\/acun-ilicali-nin-erken-kalkma-isyanina-nagihan-karadere-den-yanit-survivor-da-da-479234-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53299085,"pli_created":1697084234,"listContainerAttributes":""},{"sira":7,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17799875\/17799875-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/17799875\/17799875-192x108.jpg","title":"Hamas-\u0130srail \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcrerken payla\u015ft\u0131! \"T\u00fcm ele\u015ftiri oklar\u0131n\u0131 almay\u0131 g\u00f6ze alarak...\"","link":"https:\/\/www.mynet.com\/fazil-say-dan-cumhurbaskani-erdogan-a-tebrik-en-iyi-en-dogru-aciklamalari-yapan-lider-479261-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53299004,"pli_created":1697091011,"listContainerAttributes":""},{"sira":8,"img":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/14483236\/14483236-640x360.jpg","thumb":"https:\/\/imgrosetta.mynet.com.tr\/file\/14483236\/14483236-192x108.jpg","title":"Rol arkada\u015f\u0131ndan \u015foke eden hareket! Elon Musk duyunca...","link":"https:\/\/www.mynet.com\/jason-momoa-amber-heard-e-zorbalik-yapmis-elon-musk-tan-tehdit-mektubu-479282-mymagazin","target":"_blank","pli_id":53299028,"pli_created":1697096949,"listContainerAttributes":""}]
                        });
                        window.carousel3 = carousel3.data('api')
                    }, 4000);