var sondakika = [];
            sondakika.push({"title":"Tanju \u00d6zcan'dan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e destek","href":"https:\/\/www.mynet.com\/ozgur-ozel-bana-kalsa-evimde-yatiririm-dedi-tanju-ozcan-dan-destek-mesaji-geldi-110107159931"});
            sondakika.push({"title":"R\u0131dvan Dilmen tak\u0131m\u0131n en iyisini b\u00f6yle a\u00e7\u0131klad\u0131! Okan Buruk ve \u0130smail Kartal detay\u0131...","href":"https:\/\/www.mynet.com\/4-0-lik-galibiyet-sonrasi-ridvan-dilmen-den-montella-ya-ovgu-dolu-sozler-okan-buruk-ve-ismail-kartal-detayi-371066-myspor"});
            sondakika.push({"title":"Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015fer mi y\u00fckselir mi? \u0130slam Memi\u015f \u2018As\u0131l fiyatlama o zaman ba\u015flayacak\u2019 dedi: \u2018Beklentimizden \u00f6nce o seviyeye gelecek\u2026\u2019","href":"https:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/altin-fiyatlari-duser-mi-yukselir-mi-islam-memis-asil-fiyatlama-o-zaman-baslayacak-dedi-beklentimizden-once-o-seviyeye-gelecek\/471217\/"});
            sondakika.push({"title":"Bu b\u00f6lgelerde ya\u015fayanlar dikkat! Kuvvetli ya\u011fmur ve sel uyar\u0131s\u0131: Meteoroloji'den sar\u0131 alarm","href":"https:\/\/www.mynet.com\/son-dakika-bu-bolgelerde-yasayanlar-dikkat-kuvvetli-yagmur-ve-sel-uyarisi-meteoroloji-den-sari-alarm-110107159929"});
            sondakika.push({"title":"Tam 99 y\u0131l sonra Montella ile bir ilk!","href":"https:\/\/www.mynet.com\/ay-yildizlilar-letonya-karsisinda-vincenzo-montella-ile-ilkleri-basardi-tam-99-yil-sonra-371063-myspor"});
    
    mynetReady(function () {
        sonDakikaBant.setData(sondakika);
    });